林奠今日接種疫苗一定安全渡過 完全冇問題

如果麵仔用同一個TITLE開POST就好了

傻豬豬黎既佢話接種疫苗，你就要信佢真係接種疫苗？高官命貴、是但打d葡萄糖你咬佢食咩

tag佢入黎集氣

唯有祝福下 我都唔信佢打科興

係囉，可能人哋打美白針咋

就算打都打biontech/鹽水

媽咪麵入黎未？